假如林鄭真係攪獨立調查委員會

講真鋼筋整短單野尸，都係獨立調查做緊
但都係拖，無進度
但佢話攪，真係民意會轉風向
所以係咪應該升級訴求？
解散驚隊就無可能，問題係點改制度，監察濫權問題

唔會有人信佢真係獨立人士查

唔係有無可能，係必需
講真外國唔出兵打鳩香港狗隊已經好大恩賜

去到呢一刻真係冇所謂
五大訴求唔做晒係肯定完唔到
反而佢成立獨立調查委員會即係割班黑警
所以成立機率好低

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕